【放題店陰招】廚師爆料｜放題店四招令你回唔到本 刺身上得快都有伏？

極受香港人歡迎的日式放題餐廳，基本上每次有傳媒報道都把着眼點放在回本食物上。事實上大部分客人上門亦會抱着要回本的心態。但試想想，如果每個人都能回本，餐廳早就關門大吉了。一位曾在放題餐廳工作的廚師也爆料，餐廳有不少方法令客人提早吃飽，變相少柯打了其他食物，餐廳自然賺得多了。到底這些陰招是甚麼？

我去親食放題都回晒本，啲侍應細細聲商量想諗辦法令我以後唔好再去

食到回本……已經係虐待自己身體啦

點樣叫回本? 用呢種心態食野嘅人根本就唔應該去食放題
人地做生意會諗個方法比你賺番佢錢架咩? 都戇鳩

同朋友傾過，其實食自助餐係絕對可以回到本

咁有咩野食係上價 間野唔想你嗌咁多

食放題都係想任叫任食姐
好似係出面餐廳食幾塊三文魚都要幾十蚊，出面啲貨同放題咪一樣
平時食放題都係兩舊水多啲，叫多幾輪刺身對我嚟講已經回本喇

其實食到咁飽、痾肚有意思咩！？

放題同自助餐成日諗回本好戇鳩
見親鬼佬去食都係拎盤沙律慢慢歎半個鐘
享受下任叫唔洗睇價錢咪算 成日叫果樣又話飽果樣又話咁cheap拎黎做乜

真係有人癲到用成本價黎計住回本？

香港地既鬼佬搵咁多 做乞衣都一個月3皮 使同你諗回本 行去歐洲食all you can eat 班鬼咪又係搶屎咁要回本

顧客計回本係用市價計 唔係成本計

我成日覺得
收你咁既價錢 3-400一個人
佢食材又會好得去
成村人等緊位咁撚忙
唔會乾淨 都係是是但但
你仲要生食 我都係打邊爐算 起碼熟

汽水, 雪榚 任食, 好快就食飽

樓豬on99